各 位 三 毛 而 抵 制 T V B 黎 帶 風 向 ！ ！

請集中光復運動同七大訴求！

請廣傳！

請集中光復運動同七大訴求！

請廣傳！

請集中光復運動同七大訴求！

請廣傳！

唔好被帶風向！

推

你地可以繼續搞 我唔反對 但焦點要對準